所謂5毛就係平時同你立場好撚似扮晒fd,一到重要關頭就扭呔現形

例子:關愛座既淘寶立場

你死啦

關同志暴露了，組織派我來找他叫他儘快撤離！！鄉親們有看到他嗎

佢隻5毛都現晒真身啦
唔會再有人信佢

由一個捉毛隊成員指控一個捉毛隊成員

內訌了

原來早有先例

唔係bam咗？

係，正常人邊有咁撚得閒

呢兩個post代表左d咩

覺得用淘寶唔係五毛，但撐TVB就係五毛

(推斷關sir立場

關蛇話用淘寶但唔覺得淘寶好用就唔代表撐佢
咁我睇tvb但又唔覺tvb好睇所以我冇撐到tvb

個重點應該係喺撐何君堯到？

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

你上面果個就係例子